依家仲有冇人會刷首抽

以前一定要刷到神角先開波
依家覺得，是但啦唔太差/畫得靚就開game

係 個號都玩左廿幾年

有 刷到係北歐出世先開波

而家仲有咩新game好刷首抽？